[求法律jj] 呢班律師講既係唔係真?

Fact Check plz

中律協

推

求解答

了解多啲法律保障自己

阻一阻sor
一點機場”摺機”(香港手信)

人起朵佢起朵 冇人識佢喎

無人識佢喎

屌，咁即係話我地手上子彈其實得爆眼
其他野上到法庭都係收皮

主席可能係何君堯之類

中律協由一班法律水平最低嘅人組成
信不信由你

咁啲例有冇先?

宜家要 fact check